收皮啦屌你老未閪女人何來

你呢條狗就遲早都被人劏，臭閪。果頭就懷疑人地張cert, 呢頭又話相信人地既為人，收皮啦，你講撚晒啦

痴撚線

聽完呆撚左

CC台當日力撐

咁都講得出口，人唔笑何來都吠

睇到火都嚟，仲死撐

哩頭講完對唔住
然後又再講個報告冇可信性
咁你想點

咁多人睇TVB

屈尻完人仲要死撐, 又話即刻去check都無用,
咁即係你都無辦法證明嗰隻真係狗嚟啦? 咁你憑咩一口咬定人劏狗呀?
仲要話自己食齋唔方便當面同人道歉, 又無恥又無膽又無膊頭。

九唔撚搭八
又唔撚肯低頭認錯
又話張cert信唔過 咁姐係證明你覺得佢劏左隻狗
唔柒信幹叔
呢頭又或信佢 但唔柒公開道歉
幹叔緊係嬲啦屌
又或擺隻羊出黎點點點
屌 燒味鋪大家樂都掛出黎
豬牛肉檔都放身或者頭
你又唔撚柒屌
死都要係個閪拿返咋沙

跌落地都要拿返渣沙
轉移視線 係到講屍體
好心你有心道歉就誠懇啲啦

輸打贏要
仲要死雞撐飯蓋話人地換左條屍
因為閪女人一句令幹叔食唔安坐唔落
又話自己乜乜柒柒
屌你老母好撚仆街

證據不足下不顧後果誹謗人地之後竟然可以厚顏就咁算。。。
呢種人真係保護到動物？最多保護到自己份呃飯工

驚比人告先出黎講句sor9rly lor
你老母比狗屌呀！

呢次東張西望少有咁做返次好事
全香港都認得何來個西人

條臭閪啲嘴臉好撚嘔心